應該點升級好?

玩PUBG同Tom Clancy's Rainbow Six Siege既時候同女朋友SKYPE會LAG機
已經較哂低畫質

我有兩個MON
打機用: ASUS VG278QR Gaming Monitor 1920X1080 165HZ
SKYPE用 :LG 22MP55HQ-P

電腦
Motherboard:GA H97M-D3H
CPU:Intel i5-4690K
RAM:(ADATA 4GB DDR3 1600)X4
Graphics card: ZOTAC GTX970 4GB
HDD:WD 2TB
SSD:ADATA 240GB
Power supply:Corsair RM Series 750 W
Computer Case:Corsair SPEC-03
Water Cooling :Coolermaster B120i
Case:Antec NX1000 Mid-tower Gaming Case

想問下我加多張DISPLAY CARD既話會唔會再有LAG既情況發生
D GAME開低畫質玩都得 只係想可以邊SKYPE邊打到機 穩定60FPS-100FPS就好
預3000-4000$

升cpu

狗仔入左來無野睇呀 屌你老母

依家先升Intel Core i7-7700K會唔會好蠢
定砌過部仲好

都要換板
不如成部換

飛左條女,專心打機

I7 4690K先岩
定收粒二手好

7700熱到仆街